一轉會 wtsapp tg 就分到高下

琴日轉左iPhone tg 完全無痛就過哂msg 去新機
wtsapp? 今後先得閒用backuptrans 過

係冇人揾你姐